文宣又有新題材：新界新秩序，警黑大合作，樓價將狂瀉！

成個元朗得幾廿警力？

以前官商勾結

宜家警黑勾結

邊個仲敢買Yoho？

今期完全見證咩叫「官商鄉黑」

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

長輩圖準備

靚女不要出街，捉入村輪姦至死

樓價跌

元朗淪陷，開始搶女人入村末

推

樓價先係佢班牛屎佬最驚嘅地方